（26）電瓶車討論區｛87｝

置頂post未完成，請接龍

***
Q: 想學電單車, 邊間好?
A: 關於學車問題, 請移玉步至隔離post 「考緊26？你問我答！」

Q: 新牌買咩車好？
A: 請參考

Q:邊到買車好?
A: 二手: 28car, facebook marketplace
新車視乎牌子: (紅色係總代理, 其他係分銷商, 以下為大路牌子)
Honda: 燦基 (旺角), 恆基 (銅鑼灣), JMCA (土瓜灣)
Yamaha: 萬里達 (太子), 銀星 (深水埗), JMCA (土瓜灣)
Kawasaki: 泰力 (北角), 翔利 (土瓜灣), JMCA (土瓜灣)
Suzuki: 鈴木科研 (觀塘)
Ducati: Ducati Hong Kong (新蒲崗)
KTM: KTM Hong Kong (新蒲崗)
SYM (三陽): 奧士 (大角咀)
Vespa: Motoplex (土瓜灣)

水貨車: DS MOTO (大角咀)

Q: 學車買咩頭盔好？
A: 睇$做人 大路鋪頭有
土瓜灣: 車迷 油麻地: 頭盔 元朗/深水埗: 預瘋 九龍城:熊興(Arai代理) 花墟:加利(Shoei代理)

Q: 電單車(26)有咩種類?
A: 同46一樣, 有分棍波同自動波, 外型大致上可分為:

啡鈴(sport bike): 棍波為主, 模仿真實賽車的外型, 坐姿偏高, 騎姿會比較趴, 因為有流線型外殼(fairing)包裹故俗稱啡鈴

街車(naked bike): 棍波為主(亦有少量自動波款), 坐姿比啡鈴舒適, 適合於市區使用, 因為無外殼所以英文會叫naked bike

巡航車(cruiser): 棍波為主, 特點係腳踏偏前, 坐姿舒適且坐高低, 適合長時間駕駛

綿羊(scooter): 自動波為主, 亦細分有龍骨同平地台(無龍骨), 坐姿舒適且靈活, 另外有大容量貯物空間, 適合於市區使用

爬雞(dual-sport/off-road): 棍波為主, 車身輕而且坐高較高, 主力用於非鋪裝路面(爛路/越野）

sym 300羊返工代步

泊骨位人仕注意，出車前，請檢查閣下愛驅之前後煞車系統是否被鎖上不屬於閣下之機車配件

維修油費隧道食公司

正野，想要刺激400

點解咁爽

繼續統計，幾多人車牌W字頭

早兩日已經見到XA車牌

其實都想升級400
不過架300新車至今一年幾想揸多陣
至少雙騎都冇投訴單騎都爽

我150都雙騎

本身份工要周圍去包你搭車錢
自己唔想做步兵諗住考完牌出車代步
點知公司見我出咗就話包埋你啦

好正

邊行咁正

上個月出W

w尾？

W頭

上個月先出車W頭我上年車都係W頭

咦唔係，我誤解咗以為你講個車牌最尾係英文字母
W尾係啱嘅

長帖留名

W 字頭留名

留名下星期拎車（好似係）

U字頭
上手學牌路試delay到賣車唔留牌

俾人索帶索住左迫力？

收部二手玩下ok
新車俾我會揀xsr155/svartpline 250
反正唔載人

整𨋢

所以架車都幾粗揸下

Lm

等下
300r成日有二手 低咪車

XSR都有諗過 但好似細架小小，因為甩p後應該都會雙騎。 svartpline 250個樣就冇咁吸引。

仲想問多樣去銅鑼灣恒基出車會唔會有鑊氣？都係行貨車？CK個位冇咁方便

天氣就嚟轉凍 想問下有咩衫/裝備啱買？

方便港島人學牌出車(好似係)

新牌仔覺得呢排7點晨咁早返工好凍

我都覺一大風就凍到hihi

即係架車本身係冇分別？我純粹覺得恒基個位方便d ，我都係要揸返過海

T恤+薄牛仔褸日日朝早7點上屯公
遲吓拎返件MA1出黎/買件皮褸

直上SV650

125羊同 250羊大唔大分別

睇緊大林d羊

心思思 用黎 做下外賣 又車下老婆咁

香港有錢人多
不過唔係我

買甲

支那拼音咁

XG Xianggang

出大林250不如出Sym joymax300

想買新頭灰先
上個月交完保險好痛

大林d車款好型

標準答案both

係行人路熄車推架車 比狗見到係咪都會照告
如果p牌比狗捉到行人路駕駛係要重考定加監

行人路見到有人行，就挨埋一邊等人行先應該冇事嘅。
千祈唔好著住車老L馮揸就得。

ps 狗要搞你就推都會搞，睇你好唔好彩

見到啲綿羊阿叔玩串哂 又呠又閃高燈啲行人

好似話熄車抆埋匙先算貨物，插住匙都有得入你...
清睇路

係啦，dklm行人路都咁

lm

啲揸羊嘅呀叔真係10個有8個都乞人憎
成撚日骨位搬車 同線過車 鳩攝

所以好多46憎26唔係冇原因 啲阿叔可能手車係幾好
但啲駕駛態度真係好撚差我覺得有一部分阿叔係啲新移民 大陸車牌換香港牌

只能夠話大部份車行都係仆街
特別係三大代理
每個post都要重複一次

新手無知 三大係邊幾間

thx巴打

最近兩單都係甩頭盔

唔洗客氣

睇見動物講人品車品真係別有一番風味
林鄭講法治

各位ching
想買架二手羊

10年車 行左 8萬幾km
是咪都收收地皮

有無師兄放19年r3

可唔可以講多d
佢有咩英勇事蹟

牙波

咁大衝力鋼帶都斷啦

有冇ching可以屌下我

用1萬蚊買架二手羊

定 3萬幾買新羊

識執 買牛肺
唔識執 買新車

2020 SYM DRG 160i點睇

全部用LED 電子野 好唔慣

經常雙騎
得閒外賣仔

平地台 定 250cc好

有無師兄放19年r3, 一車難求

天氣凍好似好難暖呔咁，揸一輪摸一摸都唔熱，一路唔敢比油

各位師兄，小弟學牌，想問邊度買偈油（自己換）會抵D？感激

你唔撚係熱溶呔溫度好難再上
普通s22個類兩用呔 暖暖地已經叫工作溫度

我就係S22，明白哂唔該師兄

揸啡呤車原來真係好攰

Fighter 6 (停產） 留名

第一日揸車？

First time?.jpg

係屌
二十分鐘路程渣完落車
隊左三罐可樂都仲覺得口乾cls

巴打揸邊架

真心想問下係咪大cc會累啲，其實點解因為重啲同馬力大難控制？

姿勢，重心，坐高

rsv4

想問出cover note 係咪影牌簿相都出到？唔使影印？

我用電話scan

請問新車有咩係必裝?

想問吓大家喺邊到買機油多？

今日去訂左部CB300R了

問定新車除左車冚，鎖同手機架之外，仲有冇野係必備？

感恩嘅心 良好嘅駕駛態度 冷靜嘅頭腦
祝巴打長揸長有

唔識形容
揸緊個陣完全唔識攰
全身心都爽到不得了
落車精神勁hyper
返到屋企就開始攰仲係好攰好攰個種
好似比人吸完精咁樣

見到呢位師兄嘅留言，忍唔住留下正評

收到

泊場定泊街

GPS ，碟鎖，唔用車尾箱就買個車網

泊街呀，樓下車場冇電單車位。不過見擺街個位都有十個八個師兄泊，應該Ok。

安全野都會盡量做足

預計幾時有車

求安心可以裝gps，揸車既d仆街亂黎撞埋車cam保障自己
同埋d保養品，洗車水果d，車尾袋就睇你用唔用
手套

我去銅鑼灣恒基訂既，咁啱仲有一架現貨。應該星期四,五就有得拎了。

唔計補品同accessories，淨係車幾錢埋單

啞藍。 本身諗緊紅定藍既，見到實物就狗衝左藍色了

車價49800 加埋牌費保險，埋單5萬頭

遲啲想出部300/400cc
5萬頭本田之翼仲有小小retro款
心郁呀

真心cb150r靚過300r

咁快有得拎

紅波生日快樂牙

新小忍無哂黑金色明明架車都未有得賣...
大家未見到實物就訂車，痴撚線架

忍4？有冇相睇下

係唔入呀

二轆歲生日快樂！
小影迷上

想問下各位巴打 如果想買防護風褸嗰啲 有冇咩網/咩舖有好推介

Suzuki 世一

有冇人用過隻boblbee gtx 個隻背囊？

電話架，GPS，車cam

冠軍了
樹枝皮世一

R1000要賣斷市了

Suzuki世界第一

我返工要行高速
唔好話150，有幾位巴話300r震到手痺
搞到我三思

無打油既

珍
代理唔入

個塵冚比我打爆左
不過打佢出黎仲要問人借火槍燒條鈴
大家換呔真係唔好慳個兩三百
換完啤鈴架車真係好去好多

26要有愛
日曬雨淋
今日唔知聽日事

建議每次換？

搵齊塵冚啤鈴spec去啤鈴鋪配
換呔個時比埋車房師傅叫佢換埋
慳好多人工
一粒順既啤鈴可以慳埋油錢

用依個

話說有冇人訂左Xmax300 仲未有車到手

落到先得㗎

我都想換

有台妹bikini睇

師兄們點睇cbr500r?
我覺得時靚時唔靚咁
小弟諗全學牌出

學仔出500

屌啊 見佢咁靚 原來唔入

因為有幾個師兄見我話出500都冇咩特別反應，我諗應該冇問題掛
巴打驚太重？

代理無入
你出二手？

唔怪得price list 冇
我見webike 有間車行話有全新

唔驚啦，早2日行過尖沙咀見到㗎學牌cbr650r泊係度。
直上600啦。用600打到8字應該考試都冇咩問題啦

會俾入門車 重少少
但係500注重低扭
新手我覺得無咩問題

係屯公中心尾鮑魚磨碟
差d好似海鮮咁燒車
隻碟仲要係新裝brembo碟
但好彩未變色

我都唔清楚呀，不過我10月頭去，佢提都無提過有呢隻色

直上600同直上650差好遠喎

有學仔出740 1000

咁得人驚
師傅裝得唔好？

DIY
不過已經搵到原因
學海鮮先撬開迫力皮唔用尾brake揸住先
今晚又要拆佢老味

新牌出啡令 日日來回100km高速番工放工係咪不智

積死咗?

你咁遠又大風一係啡呤一係大羊㗎啦

裝少咗塊迫力皮彈弓片
塊皮唔識回彈

本身揸羊 諗住愈方便愈好 呢排睇得太多意外驚驚地 揸羊都想買返套甲著下

啡呤一票

咁高速撞都防唔到啲咩

而家睇幾架都有d性趣
忍300, R3, cbr250但貴一截

忍4啦

好彩唔係高速
應該行行吓會卡到停

買cbr250r不如買zx25r

請問你地揸羊行車果時經過凹凸位，個大架會唔會彈到有聲？今日揸無啦啦有聲

係屯公停左兩次整

睇錯屯中 拖車啦

冇事要還神

想問下行吸嘅車落斜收油死氣喉會有打砲聲係咪正常
好撚驚係個吸有事要大執

遲下唔知磨唔磨得走

有無改過喉
可能要較空燃比螺絲

趕返工
今日荃灣道仲要塞車
全程得頭brake行車攝車

冇改過 原裝喉
早排屎忽痕郁過一次諗住較慢啲是撈
點知較完就好難著車
較返快之後就係咁打砲
搞咗2粒鐘都係咁
睇嚟要搵車房搞搞佢

好似幾深喎 摸下隻碟凹凸坑 磨得深睇黎都

我上一隻尾碟可能十幾年都無換過
已經低過limit 0.5mm
所以呢隻新碟打死都keep住用

made in Italy

會唔會用晒成條街打8字都唔夠位

但仲係隻濕鳩原廠鮑
原本有諗過換埋頭碟但千幾蚊好貴
反正我唔係成日用brake就由鳩佢
今個weekend要做全套迫力rebuild

原廠一頭單姐鮑？
尾brake雖然廢但有用
唔用就好似今日部h&r 300r咁

個P牌仔希望車主唔好做死佢啦可能細路仔唔識世界

用迫力的確係用尾多過用頭
本身都諗住上手車主4月先換完皮
之前買左兩對金皮做後備
但今次諗緊換唔換哂頭尾做金皮

學牌出得呢d車 都預左唔係練習用喇

後brake都冇用 唔驚

應該借比人學車練下打8字好快磨得走

要練習下打八字 尋日斜路掉頭爭d跌車

U turn跌車俱樂部

賓周仔：歡迎加入

召喚會長

求教

賓周：first time?

首先唔好行錯路

我就係行錯路要掉頭搞到跌車

賓周: Let me show you la

行啱都要調頭架

但係頭brake應過尾 唔應該尾用得多過頭喎

買左架CB190R過兩日交車
想裝GPS，有冇邊款好介紹
同埋GPS攞車電/遙控熄火果啲難唔難裝？

個頭brake都係廢

廢到咩程度
試下用多啲頭brake先 因為減速果陣頭軚壓落去會咬地啲架 應該會應過尾brake

有冇人試過肥筆試

冇聽過有人肥

嗚嗚

所以呢個禮拜要成套brake rebuild
泵芯鮑魚全部整哂佢

有無睇cb300r撞前車條片，點解拉左頭brake部車都好似唔停

可能著咗abs

咁慘

條片鏡像，左右掉轉咗，留意吓側根招牌啲中文字。

300r本身就係有唔少通病
鏈聲嘈要換鏈換尾牙先解決到
頭brake日清4 pot但唔知點解好弱
原裝呔廢收唔切都好可能係其中一個原因

咁講計番個價都唔算好抵玩，要升級下

佢兩隻牛角拉哂？

肥咗都唔講
太柒

你睇吓佢幾時用個頭制，一用就停，打機都唔得啦

佢一開波係拉住極力子慢溜
去到差一個轆位先落頭brake

有冇片睇下

有, 條友信D 人講背得個50條... 肥左

原本好小事，依家就不顧而去

本身一千幾百搞得掂

除非係偷車

咁就唔怪得撞

幾年前考，喺運吉處樓下真係聽到個師奶傾電話話肥咗
16/20都肥

十成係道聽塗說聽人講話好易，書都冇溫就走去考，用錢買教訓

屌你老母屯公

boom

咩事
啱啱兜完一圈屯門出大欖試車
唔見有事

人屯門全封
成地漏油
利申返左屋企

痴撚線
話說啱啱裝返好d野
係咪新迫力碟一定會磨少少皮
一停紅綠燈摸下隻碟總覺得暖暖地

依個我唔識
等高手答你

正常唔會，你換完冇起大架轉吓個轆試吓先㗎咩

係起車架空波轉落都順
但總係覺得磨緊碟咁
聽日上屯公再試一試

hi少少都可接受，試吓揸完即刻起嚟轉吓順唔順。

開頭隔住手套摸都feel到暖暖地
但之後就開始無咁熱
諗緊係咪之後揸慢左先係咁

正常黎講一個對車有少少興趣既人都唔應該肥
換個講法係訓係度考都pass

各位巴打，有無攝車心得

利申：P仔

千祈唔好高速攝 要預定前車會突然抽頭

利申 差啲收皮

玩舊車喎

自問雙腳惦唔到地，上車就心跳加速流哂手汗緊張心煩氣燥既，就唔好攝

車流移動緊就乖乖慢流，抽頭出前望鏡伸頭睇下有冇其他師兄行緊準備過你，冇車乾淨先出

攝車龍手車舞龍咁款就3，5架入一入線回正，重覆上面抽頭注意事項，望清楚先重新出

上面為高速公路塞車攝車分享

以下為市區分享

拿住個頭brake呀，扭油，再brake,望鏡呀再扭油又brake

市區唔係搶燈頭正常時間都唔攝，又要驚dc9,又要驚督油撚自己恆量，都係個句睇清楚先比油

我試過紅隧轉彎落橋碌過路牌
唔係碎片，係一塊圓形嗰啲警示牌
好彩無lowside唔係就畀後面的士送我一程

多謝巴打提點，雙腳到地，係感覺安心好多
不過揸左幾日，個人好攰，都幾緊張下

正皮畀攝車大師

拆喉咀自動開路

Cbr650r 有無心得 心郁郁想換新車

有愛同勇氣，點解唔敢出

但無錢

有兩粒波子

腎都有兩個

問題解決

新手想問下有冇咩rebel 500 既車款推薦
想要Around 250-300cc
操熟左就應該多數會揸大埔至九龍灣咁, 拎黎返工

肥左的話，認真行街都會有危險

Rebel 250

係咪對巡航車情有獨鍾？

Rebel300 2021都出埋
幾時先肯入黎香港

我唔會出賣我既肉體

之前DS有入過水貨

然後同500差唔多價

日本製造 vs 泰國製造

召喚u turn跌車club會員中途島巴打

上幾個禮拜旺角骨位兩架俾人剪頭迫力喉？

屌你

青衣 後轆比人加左個碟鎖
報popo唔受理
自己搵朋友拎磨機斬

傷肛vs單肛 唔同嘅

勁

好撚癲

好彩佢有睇唔係一開車就gg

係呀 ching
坐高低D好似舒服D

香港冇入

直接買rebel 500啦
而家d新車唔會太難揸

恆X韓國車廠代理最近宣傳緊部巡航
check下有無review？

不過四大日系廠已無細cc巡航款了，所以如果你唔想Rebel500的話，都幾R頭

kawa vulcan s好似改款 不過唔知香港入唔入

油門在你手 睇你扭唔扭
不過500 車主表示
扭多d 都唔會快

架野好好灣，換左返唔到轉頭

不過排氣好似大咗少少，唔知ching接唔接受

vulcan s唔會入喇 得二手盤

好好訓 訓到訓底埋架車

加多三萬直上r6 la

想順順騎 r6太激進

我幫你問過燦基有現貨
你聽日帶d錢過去就可以拎車

最快去到幾多

香港地多唔多人揸bmw車 依排見到架f750gs有D心動 但搵極D資料都係台仔同鬼佬 香港地係咪無咩人揸

實有有錢佬揸，問題香港有冇

諗到有新野想買了

On9 popo咁都唔受理
如果冇得罪人會唔會係泊左惡霸個位？

係咪新車

有時我都諗，如果有d 濕鳩 / 痴線佬用香口膠塞碟鎖匙孔，開唔到鎖點算。周街剪人break 線都做得出，呢d 野小兒科

想買worx水槍
千零蚊買黎洗車

之前我都有諗過，最後都係淋水算，搵位放都係一個大問題

10蚊租一次

新手budget邊有咁多
主要想大啲cc上高速同想要巡航車款姐
around 3-4萬

主要係out budget

你有46 買得過

真 好鍾意洗車

洗46好玩 26好多窿窿喇喇好煩

萬零買部magna 250再洗5-7k去車房執靚佢

honda magna 250
suzuki gz150a ??
細cc 級別真係唔識

46試下洗engine bay洗內攏

比人洗啦

Word水槍清唔清到蝨

水攻唔work就火攻

magna250咁舊

我屌你呀又講

如果有水槍洗鬼推蝨
Btw呢種水槍好似要駁水喉

洗內龍?

水筒加抽水bump整得黎比人洗

好簡單之嘛 比人洗咁貴

推蚤xander

唔好再講啦 啲人會以為我好dirty

咁佢3,4 萬蚊budget係咁上下喎 細巡航又無乜款

洗咩車吖
掉粒滅蝨蛋落seat底

政治post xander

水貨既話有咩邊間好
同埋有咩要注意?

新手買二手車應該要注意D咩

將vr46本自傳讀三次

想問下大家換胎有冇邊間推介？
想換返s22

韓國既GV300S?

你筆直選擇有限囉
w250加兩隻側袋都巡巡哋嘅

咁不如買HJ150
跟車就有engine bar同側箱架

爆改都唔會過4蚊

車頭燈有時唔識自己着，係壞左乜

推左推右份頭有無閃下閃下

Check下fuse先
睇下中間有無斷/燒燶

如果無可能要check燈膽

幾時黎幫我換頭燈

Fuse 用萬能錶他一他佢好D，因為可能內隕左吾通電。

一角工坊 黃店 手工好
問啲咩tech野都會答你

買番隻幾十蚊他錶

此車派過，唔想駕馭
推落海換scout好過

冇派係放

去鴨記華輝配
6蚊兩粒

如果5-6萬得唔得?

巴打呢個睇落唔錯

你都係用返原裝燈膽好過

吔屎

好惡
邊個叫你大霧上飛鵝山

已經又買左套燈

28有2架 vulcan s

mt03仲未到

架車冇咩好改真係正

東區有個師兄全黑vulcan s 加兩個黑鋁箱
好很型的

騾仔車

你講咩話

Duke390

呢部？

番號定老母？

jm9 變咗成人台

你心地唔好

咪臭hi 明明講緊點洗車

佢多lun si

想問下yamaha除左返代理有得check引擎燈著左之外

仲有咩車房可以check，同取消返？

**著左成個月唔得閒理，但今次冇顯示故障號碼
*著車到行緊車都著住，唔知壞乜9

聽人講銀星都搞，但要比錢

打去問，不負責1

你就唔好

我點知，返緊工我自己都冇得fat check

想問下，我今日沙駕26 路試肥左。
我再報翻沙駕去考。
但有冇d 地方係附近俾學牌租？
或者 有外面既師傅係係沙駕路線度教？

架車濕左水正路講就著唔返嫁啦
好擔心車主要行路返屋企

巴打衰咩？

肥乜

個考官話我1波轉2波架車跳
（考中途 拍上我側邊同我講）

好過代理。。。上次 熄一熄我粒燈
收300 好似！

下...
點解會跳？

無收油轉波？

佢肥我，係嚴重，油門控制不當 ，離合器控制不當。

我考46都中過離合器控制不當
當時我係踩埋離合黎減慢架車，因為怕佢死火

油門控制不當我未試過，係咪大油上落？我估咋唔知

冇收油轉波，所以架車會跳。

KTM唔濕水車主都要行路返屋企嫁啦

想請教下各位應該幾耐洗一次車鍊

行開多塵既地方 (堆填區/地盤) 最好兩星期洗一次
我自己一個月點都洗至少一次

係咪起大架倒洗鏈水之後轉下條鏈就得使唔使淋水
擺街無架生唔知點搞

噴鏈内側，一路轉個碌一路用舊牙刷刷
風乾5分鐘後噴返鏈油

感謝樓上兩位師兄

行環保大道就日日都要洗

同老細一齊fact check
升職加人工換新車

吾你老母

市區多燈位，走下停下

四缸Zx25r 定 雙缸ninja400 會熱D?

講下姐，吾洗講老味呀C兄

W800 再進化

挑戰搓淫符信仰

睇左, 坐係架車度打J
唔知邊個係車主咁慘

又中多張蛋卷 想死

四缸啦應該

等甩p好痛苦

點解個化油器死以甩左一邊生氣膠
兩個缸而家得一個半缸行緊

*可以

我星期6 甩
成2個月冇渣

使唔使咁誇

安全d 一陣比人撞尾 hi 花 好多情況發生
忍下手囉 自己又驚中地炮
雖然自己都係跟牌行
覺得自己唔岩渣電單車
冇冒險精神

甩咗P就放心晒啦

咁睇黎甩左p先買車好d

T100 一樣咁好j

咋架

臨甩P個1個月/1星期好邪架
識幾個fd都係臨甩先奶野

幾時甩

辣殺

lm睇u加p

仲有1個月

比人撞會加p?

雪藏牌路過

雪藏p牌

d 仆街狗一定2邊都charge

同你差唔多，忍到賴屎咁濟

我岩岩pass, 唔通甩p前真係唔揸得

我一開始有渣
之後年中中左地炮
驚到賴屎
雖然50路超左5
但已經出少左好多車

其實跟牌係咪真係好難

你搵日試下行tm 公路
感受一下
慢線d 大車都推到你仆街
差d 死

玩舊車

跟住d搵食車 佢快你咪快 佢慢你就醒水啦

啱啱整返好啦屌

屯公係中線先係安全少少
慢線d 大車仲癲

咁牙煙

望鏡剩係見到咁樣，其他乜都睇唔到

忍400新車落地 條軚sin唔sin?

19藍色想放，有意請tg

返到屋企要還神

其實換胎都係藉口黎

屯公快線成日都係最慢

笑左

謝提點

其他車唔跟牌嘛

想出MT03 係呢兩間有咩分別？

金fork?

著左幾耐?
我架車偶然都會著下引擎燈, 過幾日會自己熄番
但架車又行得走得
你試下過幾日睇下會唔會自己熄

著左大半個月
我照keep 每日返工放工，

屌，萬里熄一熄要3舊水，仲未必真心幫你睇係咩問題

我成日都懷疑車廠專登set到個引擎燈久唔久會著下
等你就算冇野壞都要比錢代理賺下

咁銀星啲售後服務會跟返萬里達一樣？
如果快成兩個月咁都無咩理由擇mlt了

有無辦法洗完軨無咁快又污糟晒
除咗落冚唔揸

唔好落迫力

銀星， 點解要hide
銀星都係同mlt攞貨咋麻
我10月頭訂

保護都係mlt
銀星服務態度幾好， 仲話送埋車冚車鎖同P俾我， 我冇去過mlt 冇得比較

係喎，屌
我真係一年著一次

態度好重要 好似某基咁就唔好啦
唔係間間好似澳牛咁 閪得嚟又受歡迎嘛

個波箱好似鳩鳩地，成日空波入1波，1轉2，2轉1都會卡卡卡卡咁
又有時1轉2係入唔到波，2波又唔係空波又唔係
約燦基保養又排到下個月31

會唔會極力子威也9 9地

但上落3456波都好順
最唔順係N入1果下，而家都好少入N波，等燈位都係拉住極力子算

調極力子威也
正常係有少少虛位
但如果虛位過大有機會令極力子分離唔曬

RR150殘體manual sorry

大cc嘅車停車狀態下，由空波入一波係會嘭嘭聲，部部都係咁，但行車緊車轉波就好順暢。

下個月31 真係食得屎

要翼無得揀

今朝強制pass 咗

學牌出車？

香港道路文化，跟牌+10係基本

那來的自信
排期排到4月尾都唔係好耐啫

咁都快
祝你到時無乜雨水 順順利利

8字加油

我果個係d齒輪合唔埋既聲黎，行緊車1轉2轉1都會唔順

試吓大力少少踢

我部車4波都有類似既聲
但我部車係18年7字牛肺

港島有無車房介紹

屌佢我果部今年車
正常會好清脆咁卡一聲，唔會卡卡卡卡咁

聽日試下先，等燦基救命就死

搵個有經驗嘅朋友試吓佢

有保養咪約定期先 ck有排排

卡卡卡試埋慢放極力子, 同放一半再放哂

跌車跌鬆左個波箱

聽講啲乾式離合器都會卡卡聲

VW DSG

U turn 跌車抬波箱團

今日兜左兩個圈，將隻牛角較到第3格再大力d踢
好似好左

我要退會

今日到咗兩部有冇你份

原先係用緊第幾格
可能原先太鬆

有6格 原本用緊第1格
原廠牛角用開第1所以換左台仔野都換返用返第1
過兩日揸長d轉多幾次波睇下係咪真係有改善先

咁你試下再上格數 會唔會再好d

頂，Special Edition又冇特價，諗緊買唔買普通版再加Season Pass總數=$566

唔記得你換左牛角
應該較得太近拉唔哂極力子

冇， 我藍色

噢抱抱

Ride4評價好兩極

MT-03 屌打R6

想知要點樣較磨合點距離？
磨合點太出

新牌想問下xsr155定cb300r好

諗緊搵唔搵人夾好 啱啱玩完3 想試下4

我啱啱考慮好決定先買標準版+Credits Multiplier
Season Pass遲啲先買有機會特價

師兄玩完上嚟講下感受得唔得
我見YouTube啲gamplay有好多人屌 又有好多人讚

你RIDE 3玩咗幾耐
我鐘意佢個操控性易上手過MotoGP同埋慢慢儲錢買車改喉

玩咗一個月左右好似係上個月減價個陣買嘅
有得改車真係好正
Motogp年年出真係唔掂 但又好鍾意rc213v
其實呢兩隻驚都冇得比嘅
Ride最閪嘅一樣嘢就係玩overtake 未試過贏到

RIDE 3都特價好多次，嗰陣未出F1 2020成日玩RIDE 3
MotoGP我淨係玩過19，佢就偏向真實性玩Set車，落Break起油要好準否則又Ball out

RIDE就靈活啲，Set車慢慢再研究每條Track特性
同埋有街道皮車可惜冇TT Isle Of Man Track

睇嚟巴打你好認真set部車
除咗suspension較硬會feel到 其實感受都唔大
應該係我唔識

Download緊

RIDE冇乜點Set車，輕鬆玩下

等你包膠

點解去親啲骨位都有啲甩皮甩骨既死車仲要無車牌，都硬係要霸住個位嫁？
已經唔多位同無地方泊嫁啦，仲要日抄夜抄

有冇師兄知mt03 2021幾時會reveal

反正最後都係換大cc
當然係買XSR

正解，xsr樣都殺曬
Cb300r 熱門被偷撞車款

好似冇1000rrr?
係咪要等dlc pack?

好似冇 可能仲係1000rr

早幾個月有新聞報過，之後有巴絲講見過政府嚟搬車走。睇嚟都係三分鐘熱度

但想知無abs對新手大唔大影響

買二手車棍波大cc會唔會睇到abs好重要?
一定要abs先買?

我學牌揸左幾個月一次abs燈都未著過
但如果無abs就唔好揸咁快，入彎同燈位提早啲縮油落波，如果當落track咁大開大收打滑嘅機會會大左好易派，善用engine brake唔好太依賴個迫力諗住下下都dup停部車

巴打態度正確

有冇GAME有CUSTOM忠孝街考試路段

頭brake一把遮積住左
終於明白點解尾brake勁過頭brake
泵芯無積死但d逼力油變左啡色

買車送維修知識

訓灣磨到腳踏, 嚇撚死
以為會派車

依度有無人渣過純電嘅電單車

某黑都磨腳

新手最好有?除非有突發事果時你有信心唔會緊張那死剎車

訓到磨？

U turn 派車咪磨腳

MotoGP閉幕戰

各位ching好
前排pass左強制 想出架cb190r操下車
但我未買過車 想問下買二手26 成個流程係點？
(我知係支那車不過見佢夠平，用黎操下車又多人接手，到時拎P 再換車）

約睇車->ok就簽約落訂->拎牌簿副本去買保險->約賣家上運吉過戶+交尾數->掛返個學字->禮成->推車返屋企

thanks 巴打

上youtube search二手電單車買賣之類嘅title，鐵騎道館同Ride With都出過片教人驗車
無車友就唯有自己嚟，我都係咁搵本簿抄低重點跟住check

thanks bro

今日將隻牛角較到第4格皮左一段路，轉波爽返晒
可能真係之前較得太鬆

皮車洗乜轉波

解決到就好

我右邊舊pk膠都磨到爛9哂了

對，金fork是重點

KTM 世界第一！

買車即推車咁大鑊

2手車都係睇運
就算有問題賣比你個陣都會執到見唔到
傾落睇下賣車條友老唔老實同好唔好人仲實際

我磨大架 磨到花哂 就來裝舊火花鐵落去
反正都磨 磨得型D

自己本身人品最重要

好

基本知識check 吓囉
同埋睇下賣家有無遊花園

水箱網到而家都未裝，要拆fairing好q麻煩

技術未夠

剪咗條逼力威也先

我上年十二月報名，四月比人CANCEL，最終今個月中出到P

比車房搞

我8月報
1take都咁耐 cls

派車？

淘仔都係幾十蚊
裝工仲貴過件野

咁平架咩btw有得揀盡量唔會淘

拆啡呤,水箱網都係扭螺絲姐
上網youtube睇下教學自己黎啦

搵到有間賣89人仔 淘左兩粒起車的諗住順便淘埋
r&g同dmv都要4舊幾水

其實都係，買左個engine cover都諗住自己裝
還掂都要拆下面果舊唔差在一次過拆埋上面

我都係學牌黎緊打算出190r
不過諗住新車算 咩都唔識二手驚中伏

r&g la

睬睬踩

學牌新車出依部不如留返D錢補鍾

考到牌一定賣咁濟

心入面有

啋呀包2奶包到唔sick字

辣殺電話打唔到個啋字

我上年八月報 一月老強 九月尾落雨cancel
今個月頭先P到 一年有多呀屌

我上年十月尾報，下年一月先路試

真係耐到癲... 今年報嗰啲等十個月先有老強

訓到咁低

追左一年po 終於p
感動lm

架車問題 個腳踏好低

啡啡磨頭盔過灣

恭喜你巴打出咩車

car hand

鞋 係鞋呀頂你

甩p lu

多謝未諗到

恭喜

覺得個極力子鬆咗要放好遠先郁車，想較返緊佢，有冇師兄有教學片

都要跟牌行

皮大山 手腳酸痛係咪我用錯力

新牌仔

求其搵本owner manual 都有講點較

有無人今日攝屯公

成日攝

果斷行大欖

準備報26

想知26棍波係點轉波？

係咪冇得1轉3 3轉1咁

10rr個頭係唔係中左中國肺炎

Suzuki先係世界第一
Kawa不了

睇緊彎道聖經教入彎心之前傾斜好架車就可以開始比油，但係香港盲彎又多，啲四碌又成日踩住條界嚟行甚至ball out，一個唔覺意咪迎頭直炒

彎道聖經係賽車教學
市區請用龜速過灣
留返條命先做到世界冠軍

鈴木出十字曲軸既話
我可能真係會買

想坐車尾

堡堡突發暫時停業

你改左幾多次鞋?

我要探堡堡啊

十字曲軸個間冧哂偈啦

感謝師兄 有用資訊

上面個堆野Amazon買算啦，走黎走去車錢時間都蝕埋，仲未計要拎番屋企

Amazon買要留意公制(metric)定英制(UK)
通常Amazon d架生係default英制

攝到深圳共享大灣區榮耀

J住先

有冇啲關於電單車結構既書推介

收架二手垃圾番黎自行拆解

幾錢

600rr 究竟幾時開訂

打去問下

依家係咪冇再入XSR700

聽講180k唔知真唔真

聽講r1m既電控係市售車最強
但m1只係勁a記少少

160.8k好似

鬍鬚佬上個星期開左箱

vvip你地想要遲返幾個月先

160.8k真係夠買世界第一既gsxr1000r

都係傳聞黎喳打去問最實際

你以為幾個月就得？

高估左

問過forza 350
12月尾1個月頭會出所有新車既價錢

R6 停產？

開箱佬連車都拎埋都仲要一月先有價錢ck世一

無人會啱

襯r6尾水入返部放鳩佢星

你入未

等啡粟粟送

出rebel 1100, 叫啡粟粟升級
比部500你trade in

Rebel 1100 in 2021

有DCT

自動波牌都揸得？

架車要12月中先到,屌..
好傷心

明明係酒紅色 點解變左紫色

前排去mlt幫朋友問smax幾時有貨,佢話下年會轉款,但係我上網搵唔到有新款smax既資料,會唔會唔出架?

咁多位師兄 如果學牌想出部全新msx125 有無咩嘢要主意 係咪車行 基本上會搞晒啲嘢 保險自己買？

帶錢就得。保險你自己出係得，但車行會幫你搞埋
有咩注意就係防盜同防衞性駕駛
諗定到時攞車點揸返屋企

有冇清揸緊elite125? 評價如何？
市區代步用

唔該師兄
防盜 鎖把手 碟鎖 嗰啲？ 加埋笠袋夠唔夠 諗住泊樓下算
新msx125 有無話要換咩 定就咁原廠都夠

都係無啡凳

你夠係咩意思先
你學牌出係想操路試定飛先

台仔就反映原裝鏈有啲問題，唔知係2020年車仲係咪咁

但你想飛就多多嘢改都唔夠
但125都唔預你飛啦

依隻車都幾熱門失車，車冚我諗最好落，加多條鐵鏈唔知夠唔夠，始終車輕易偷

酒紅色梗係黑櫈

我唔飛呀 操車 練八字 得閒夜晚喺屋企附近兜下風就算
疫情搞到下年三月先考 分分鐘又推遲 想有㗎車練下
考試都用呢架㗎啦 諗住甩p先換車

我樓下都多人泊嘅 應該安全 幾百蚊值得使嘅

出125 打8字都算開外掛，應該簡單
加油

我第一次肥 都唔係肥八字
喺平路落右腳 想打死自己 無諗過衰on9嘢 衰八字都算
但125 打8字真係輕鬆 好易打 聽聞個官見你揸msx125會等你打多幾個先停

你要諗埋訂新車要等幾個月
下年3月考 你隨時考完 你架新車都未到香港
睇二手車啦

我都肥過黃金右腳，輸經驗無計
都等咗大半年

肥咗又要再等 所以好想出返部keep住揸下 因為真係幾好玩

換車啦

之前鐵騎睇過人分享，將碟鎖鎖尾碟會難偷過鎖頭轆，唔知係咪堅但你出呢啲熱門車可以參考下
btw一定要連埋提示繩用

揸多排先 喉都未換

泰仔喉 抵玩

睇緊呢條

因為驚唔記得鎖咗？

酒巴綿羊牌都揸得

衝呀

係睇過人唔記得直接開車整花左隻碟

好慘
唔該晒師兄提醒

整花隻碟事小 整爆隻鮑魚就gg

望到啡啡部新車

lm 等出車

你用咩望 天文望遠鏡？

心靈感應

各位師兄
我想問吓，如果自己諗住DIY維修&保養部車(Yamaha ) 嘅話
有啲細零件、油封、Seal、 爭口
請問香港有冇電單車零件鋪可以訂或者邊個網站可以訂？
感激

你幾時老強呀?

你換左 K Speed 喉?

2月牙啡仲記得我未考

等筆試都要等1年 好難唔記得

新觀?

沙駕

簡單 1 take pass

diablo thunder 嗰條
自己聽夠聲,隔離車友又唔覺嘈 正野

希望等同啡啡出車

最緊要打好個8字

有個 Rebel 巴打都係換左呢條

路試都係沙駕?

唔啦 應該天光道沙駕條路咁長 排期又耐 好似係

已經預左會補5-6堂

咁就好 我第一次就係衰係沙駕個八字度

啡：沙駕8字太闊好難打敬德街輕鬆

重要既係你依家有牌了
利申p左先出車

沙駕條斜路好斜

拎部500s入去打返幾個8字
打唔到就推落海

想問下學生哥考牌有咩意見？大約咩價錢到？想渣啡鈴 budget 20000到得唔得

唔建議學牌出車

sure都唔差在個一時

不了 我唔入會

我都聽完車友改完 覺得幾好 跟佢換

你榮譽會長

搵間有msx125既租黎練仲方便

冇跌過車邊有資格

唔似你

真係？ 但有時想平時都揸下

幫你踢落地

學牌出車 唔建議
學牌出新車 十個唔建議

如果錢唔係問題 就當我冇講過

Sosad
佢有打比你通知？
啱啱又返咗黑色

踢你落地

因為見親msx125二手都 兩萬幾 不如俾多幾千全新再分期

預揸到甩p 過到嘅話 反正甩p前都載唔到人唔換住

我銅鑼灣考都係用m仔pass
如果有排先考咪出又唔算貴，差幾個月我寧願租多幾次自己練
自咖可以由練到考都係同一部車

本身有冇車牌? 如果你冇車牌冇路面經驗的話 真心唔建議學牌出車 26有起事上黎就係咁先 所謂防禦性駕駛係建基於路面經驗 你睇唔透其他車想點 何來防禦?

你如果係打算齋練基本功 八字等等 還可以考慮 但練車你要預左跌車 整爛鏡 牛角 腳踏 波棍 等等走唔甩

Again 如果錢唔係問題 就當我冇講過

我就係咁諗 同埋最重要係想揸就可以落街揸下 個感覺好開心 就算圍住屋企兜圈都好

有車牌 不過無車 去過外國自駕遊一次
我學牌諗住都係屋企附近同天光道算 大馬路都未必出 或丈揸耐咗 熟咗部車先慢慢出少少 我都知危險 會好小心 唔想咁快做孝子

跌車我ok嘅 同埋上次考嗰陣都已經無乜跌車

萬事小心

不過CK世一 出車要等到2046

聽講rebel 1100 30萬都唔洗？年尾先出500會否不智

問左ck 話藍色rebel 聖誕可以拎車 信唔信好

我信呀 下年聖誕嘛

30萬使鬼買Honda

30萬台

出M仔ok嘅，我學牌都係出新M仔黎練同放工代步用
不過建議條呔最後換一換，乾地都還ok，濕地真係唔太掂，同埋我個時換左尖啲嘅呔型，易傾斜左，打8字再易左

有牌都會行錯路，小心U turn

問左佢， 要12月中個轉先有我份

高手 但要多幾錢

爬文啦學生哥

你講換呔？ 千零蚊者
唔係必須，不過換左會安全啲，操控好啲

咁都ok ge 計埋保險 其他費用 應該都要四萬蚊？出新車
有無話車價可以分幾多期

Touchwood 跌車/ 整花整爛新車
但仲要供架花咗嘅車 我會覺得唔抵
能夠full pay 較好

二手車最重要，係有車！考完再放又唔會跌太多，m仔又多盤（你可以講價）
世一玩吓手你考完都未有車攞

不過最後都係自己決定

似係講緊某巴打？
我會買返個電話架 同埋背一背路線再出發

你肯定係今年年尾出到

師兄 咩係世一 唔撚係咁顛呀嘛 但二手都好貴 仲要唔知佢有無水我 唔識驗

你問下ck 依家新車 下年三月攞唔攞到車先
陣間兩頭唔到岸 租車又唔係 等新車又無得練嗰陣仲麻煩
(建議ck講既時間再推遲兩個月）
等車黎講 五個月唔算耐
呢度大把師兄係過來人

屌 咁撚耐 即係無得買新車
咁唯有睇下二手

2021都嚟緊

送外賣唔建議棍車
最好用羊
DRG幫到你

朋友MAGNA 250送外賣

台仔自己都屌爆呢個牌子
總之要玩樂單騎就m仔
腳車就190r
型就xsr155/svartpilen250
送外賣就DRG
香港地玩細車無乜選擇

明明magna同VTR明明同一副偈但可以食多左油
我翻新哂部VTR都唔捨得用黎送外賣

我想問買駕新車係咪差唔多要等半年？

我想買ninja400，唔知要等幾耐先有
如果太耐，可能買架2手125玩玩先

鐘意啡鈴執部r3好過
要飛得我搵過sv都好過呢d細車

4萬差唔多啦
分期唔同年期都有，e.g. 1/2/3，當然利息唔同
不過就算借錢買都唔建議上會，息率比較高，去銀行借私貸會抵啲

百樣貨應百客

問咗代理未

未呀
睇下大家經驗有個預算再打過去問
毒撚怕打電話

咁毒比人查車點搞

唔除得頭盔架
比人見到個樣無哂自信，之後再揸會炒車

有無CHING改過鍛軨，係咪最有提升感既改裝 ?
見D台仔講到好誇張

你哋最近一年係路上比龜逗過幾次？

想問香港邊度仲可以買到cbr 150r

竟然

150級啡鈴只推r15

咩車冚咁大件事要爆鎖偷

YouTube咁多片都唔睇

岩岩炒左部v2

係好L猖狂，我個fd住旺角，比人剪鎖偷頭盔，鮑魚都比人拆埋

將軍澳成日

偷返去做咩
賣二手？

有冇師兄可以些牙 force 155車谷link?

Forza我仲揸得好開心

dct 車裝返舊假狗落極力子位可摸耳
左邊淨係得手把好怪

你換個頭牙係咪原廠件？
原廠頭牙多數會有吸震膠會無咁嘈
副廠頭牙通常無但就輕d

鏈最好係同頭牙一齊換
但唔知點解香港d車主淨換鏈
尾牙壽命大概換2-3次鏈先夠期

換v3

整個前剎上去

想換msx但下年改款

隻牛角花左
想裝返對護弓

部650r得罪左邊個

換牛角

唔好比我搵到邊個做

換左兩星期咋ching

要換，我換完一日就換tim la

升級左咩

你搞咩

黑仔呃我上山

我估應該唔係原廠
其實我都唔知佢換左乜，好似二百幾蚊，本身話換鏈換埋唔額外收我裝工，但唔知點解最後又收多二百蚊
我換果時問佢幾錢佢講係話原廠頭牙幾多錢咁，但係佢打電話去拎貨果時講D野好似對面無貨
然後佢唔知走去邊度搵左隻返黎

換完第日又跌彎左？

係呀屌你個閪

又抄多張 想死

整多部同牙啡出車

我揸forza都可以同佢出車啦

太多，不能盡錄

跌車會永遠榮譽會長
我quit左

好心急呀！架車到未呀 屌

愉快呀，你呢排又點呀？

你quit閪華人永遠榮譽啡令組組長呀你

有無戰車圖

唔好喇，部車貼紙貼到好易應，係冇改喉囉，怕嘈

琴日睇左xsr155實車都幾吸引，訂要等到一月幾，有無師兄有車想放

之前有嘅，你可以搵吓

你之足咪肥左一次？

Forza 慳唔慳油？

市區你預0.5-0.6/ 1km

買左車未？

2分鐘比人hold咗

你姓賴

屌咁靚價仲要最熱門個隻銀色
千零咪最多咪換下油
有錢我都去馬左

下次去海邊

8號仔

好耐冇去過

踢你架車落海

咩車

我個架都未到

學牌出250rr

學牌出車那來的自信

想睇250rr打8字

比部香雞150R我！部R15車尾燈都見唔到！

大埔道車神有兩部，好似係

賣返$99999簽名版

萬幾蚊二手一部細羊 係咪多數牛肺來

呢度有冇師兄玩開Ride 4
你地通常點set架車

我九月訂架forza，又話11月到，仲有幾日就12月都仲未有消息

真，問左都無了

牛肺都好好用

二手小人放
全新銀星仲有紅色同綠色
我訂左銀色下星期到

有無訂原廠改件
個人覺得水箱網係必買項目

我都好耐無去
只係拎車果日去過一次

唉塞左兩個鐘先返到屋企
行快線前後左3架大車夾住我車都攝唔到

泥鬼食撚屎 屌 吊極力子吊到抽筋

唔係果斷行大欖咩

後50米見到有架harley係慢線好似比架錢七隊到屎忽
屌那星同一個位兩單炒車

都唔撚知 本身開開心心咁揸 諗住WFH少左咁多車順到仆街
一過轉車站就瀨野

轉車站個陣轉出下路咪無事

綿羊同巡航有免疫

放個濕屁先啦

半架車人轉車站落哂

牛肺街車得唔得
利申：原裝喉

要睇吓條喉有冇穿，唔係當你響喉即刻拖走

好彩bookmark咗,

唔該哂

😉

鏽穿左都唔得

有冇人想買全新mt09 sp 2020

已經可以攞車

我係萬里達訂 想賣返訂金20000

差尾數88300 連牌費

唔該呢位清幫手fact check

個賊識貨, 見到海鮮牌車冚知道係靚野

考試源自於自信

RS660 有冇人會買

有性趣 唔知香港賣幾蚊

早幾個月發佈我會買

vespa d 野廢到

R3都係話11月仲等緊
通常收到 call 之後出牌搞手續
幾多日後先真正掂到車

點會呀

日曬雨淋

我一開始出左架cb300r
著車果下真心失望，唔係架車唔好渣唔好玩
但唔係我想像中電單車依類重型機械既feel
似電動單車多啲，直到換左架大cc 先發現自己想要咩

可能巴打你未搵到岩自己既車姐

依個真

夏天加落雨揸再懷疑人生吧
揸山路、公路、上橋睇風景係好正的
前提要少車
日日塞紅磡好難唔懷疑人生

日日攝屯公已經懷疑緊人生

差成倍喎
你話上sv就話姐

震到裂?

原廠啡凳

估唔到佢歐洲個價咁便，不過外型真係無咩變

假架張櫈

換

只係你個張係假

認真 公升級我會買 HD 或者 Indian

仲有victory呢,差淫呢

250cc都好夠上公路

Zx25r

試過一日兩張，好彩係唔同地方中，等睇一朝早三張同一個地方。

老老實實泊得街就預咗，唔想揸主要都係天氣和顛佬司機影響多。

我試過，不敢再試

上到100嘅 不過要嗌高啲轉數囉

汀九橋師兄

又甩頭盔

係隻右腳冇左

150羊都上到既，慢d姐

隻腳去左邊
趺左落海?

屈左上去？

仆街 搞到我依排返放工都唔敢行快線

似係斷左

但係地下又冇喎 有張相係後面影都唔見地下有斷腳
可能真係趺左落海

屯公快線一向係鬼地方黎
朝早攝車見識過

個Po d話隻腳去左避車線

架車係慢線 個人係快線

好撚邪呀呢排

推車算了

大家揸26真係要小心同謹慎啲，長玩長有

信唔信都好，12月6號至1月5號係全年最差既日子，特別有馬字既地方街/路

G持！獲益良多！

咁有馬字既動物呢

我很喜歡你的斯路

拍片條友講呢啲真係戇撚鳩，比你講中咗你又會唔開心，講唔中啲人又會話你冇料到。

咁叻不如講吓六合彩開咩冧巴仲實際啦！

又撞 又可以行大欖

下次行大山啦

推車咪得

一早走撚左
來回左屯天兩轉啦

請問新匡明有無伏

去過換偈油，換胎同避震，價錢合理，唔算有咩伏

今日行左130km送幾份件，當賺下油錢認路

第一日識佢咩

不嬲年尾有大意外啦
洗撚佢講

有冇人無啦啦架車要空波先躂得著部車 一波著唔到車

側架無落？
有無換可調牛角？
有就較返中間試下著唔著到

起左架
就係岩岩換左可調牛角
收到 聽日拎車試下

今日唔小心Hi到人架車，報咗狗，狗叫我同個車主私了，係咪最少跌1萬蚊走唔甩，定係報保險好

10000就報保險好蝕喎，自己唔小心呢啲小事就自己比當買個教訓算啦

但墊底費都係5千無啦啦要比多幾千

但之後加返啲保費條數應該都係返到，不過呢個個人意見嚟姐唔知其他人點諗

問咗車主幾錢肯和未
講吓價囉如果幾千蚊

師兄們知唔知 R6 係咪無21年版㗎喇
想趁最後死都沖返部返嚟

已知係歐洲美國停

最慘係而家年尾尷尬位 唔知出年有無車嘅消息之餘 又驚2020己經係last order

你問吓你間保險公司如果你比人告入不小心駕駛，到時續保保費會係幾多，分分鐘條數喺返度，但你要揹住條不小心駕駛喺身

感謝 想換前後ohinos避震
而家周邊斷晒貨得佢有 但未去過
巴打平時維修推介邊間？

點hi hi成咁

你首先要知保險個通知期係幾耐，然後盡快私了，佢拖你就保保險先
睇相翻廠整可以係埋幾萬至十萬(原廠就係咁貴)，到時佢比張報價比你，你又無報，個私了價就會貴好多

琴晚邊個絲打深水埗的士上面影我！好認左佢啦

你直頭壓裂左人地條bumper喎
如果係hi花千五已經搞得掂
咁樣你當5000樓下硬食啦
一萬就唔洗既 佢要一萬既你就同佢講公了
掟比保險搞墊底費都係一萬咁上下

師兄隻斷腳係橋到 有相 廢事po

學牌出了車 經常燈位/塞車慢車時死火 好尷尬 點搞

夜晚搵條掘頭路 自己練開車停車慢車

練好吊極力子
會唔會係你個極力子太近 放少少就過左龍咁

車主話原廠整要2萬幾，而家開我一萬私了，諗住照比

跌咗車壓左埋去

部車仲新，暫時冇乜野要維修，應該都會去返新匡明

高過墊底咪保險 破財擋災好小事
比盡都係墊底

師兄，有冇興趣一齊練下車，我都係學牌（九龍）

一開始同你一樣，揾個少車地方熟習架車先出街

利申：學牌

可

賣車轉渣羊

棍路試學牌羊

#尋找目擊者

【#工傷消息】汀九橋車禍 疑送文件電單車手遭輾斷腳

昨天（11月27日）下午約3時，一名22歲電單車手懷疑在為公司送文件期間，於汀九橋與貨車相撞。傷者右腳小腿遭輾斷，需進行手術。

#工業傷亡權益會 對意外十分難過，並會聯絡家屬，希望能提供適切協助。另外，如有途經司機目擊或拍攝到意外經過，可透過電郵winniemeimei21@gmail.com聯絡傷者胞姊。

----
原圖片及報道全文：
香港01：
汀九橋22歲鐵騎送文件遇車禍斷腳
家人籲提供車cam片

相關消息：
葵青區社區主任霖仔 王振霖 Stephen：

康城石角路日日抄

有冇tg group可以入？

我都係天光道
侵唔侵

Tg @montreaaal

揸26真是咁犯賤咩
次次比人撞反而屌揸26攞黎衰

全將軍澳都炒啊

你地平時會唔會行緊急道同踩影線？